係要揮聯合國旗 美國旗 英國旗 德國旗。你吹得我脹

我地香港就係咁特別既地方 揮咩旗都有 揮咩旗都關事

推

班傻鳩縮曬入老母閪到喇

舉抽氣扇(油黑)定港英龍獅，青天白日滿天紅，米字，或美利堅合眾國國旗
呢D全部係人民內部矛盾，適用於不分化不指責不割原則
但舉五星紅旗
sorry
呢個係敵我矛盾，一定要扼殺於萌芽狀態

我想舉埋大清黃龍旗

唔好少左中共最火滾既青天白日旗
我地都要守住同支持台灣

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

國際城市出現唔同國家國旗好平常

下次希望睇到大量 聯合國🇺🇳

乜旗都要舉
台灣旗都要舉
係唔撚舉你支那旗

我知道係好撚重口味，但係呢支旗最有用

有樣野叫舉國旗燒黨旗
令中國到處燃起自由的火苗

死撚開啦

🇺🇸🇬🇧🇹🇼

咪on 9 啦

Diu你la

重演八國聯軍解放支那

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

邊道有得買先得架？

哩個好

法國呢

有冇得淘？
冇就去印張a1 foamboard 聯合國🇺🇳

照出

我排會係 聯合國>英美>德法

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

歐盟 加拿大 澳洲 乜撚都舉

仲有日本同南韓

拎去燒就得
燒之前唔好拎出嚟

聯合國純粹係一個組織
無乜實際意義
舉法國旗🇫🇷美國旗🇺🇸仲好

邊到有得買

佢肯出聲就得

不如揮埋日本旗

舉美國🇺🇸旗

#我是護旗手🇬🇧

美國=台灣>日本>德國=法國

德國旗就唔好啦（關德國人立國歷史既問題）
揮EU旗德國人會更加proud of,同時加埋法國等國家

點算 岩岩去買旗 美國旗賣哂
英國旗得返一支有暇疵既 我照要
但諗諗下我係咪唔應該舉一支有暇疵既國旗。。。

邊到買 種有咩旗？🇨🇦🇺🇳🇵🇳有冇？

大地旗幟 無問其他....
唉我仲應唔應該舉好

緊係舉

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

巴打可唔可以幫手開 post
P牌開唔到
我想洗上各大 social media
一定要支爆

可以, 邊個俾架呢幅圖

可以參考依張圖，只要係民主自由嘅國家就可以舉
我地香港依加就係企喺自由一方對抗邪惡

只不過美國旗一定要最前同最多
現實啲，點計佢都一定係大佬

我喺公海見到
覺得好有用

有啲驚會變咗國際笑話

到時一定好壯觀

揮完
對方冇所謂，繼續揮
對方有所謂，話係臥底警揮，繼續揮

就係，旗多唔一定好辦事
淨係美國旗咁美國就能力最大，責任最大
揮得多唔同咪心理學咁，責任分擔，有得縮埋

聯合國包埋支那

冇問題架

開左
唔該巴打

國際自由市 揮乜旗都得

#canada#fifa